絲打入 扑野既時間長短點最合適

女朋友話我太耐 我諗入左45分鐘左右
其實前戲同扑 既時間點先係黃金比例

Lm

記得講過話
唔計前戲
最佳時間係13分鐘左右

負皮係我比
淨插過30分鐘真係好撚攰 好想快啲完
心入面只會屌緊你虧，唔係讚你勁
淨插10-15分鐘就好夠

20分鐘左右就差唔多 係咪？
睇得多av 以為屌得耐先好